<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>News 'n' Updates | gyorgy.fleischmann.hu</title>
  <link href="http://0.0.0.0:4000/feed.xml" rel="self"/>
  <link href="http://0.0.0.0:4000/"/>
  <updated>2018-08-08T13:55:46+02:00</updated>
  <id>http://0.0.0.0:4000/</id>
  <author>
    <name></name>
  </author>
  <generator>Jekyll v3.8.3</generator>

  
  <entry>
    <title>Hajnalka</title>
    <link href="http://0.0.0.0:4000/Hajnalka.html"/>
    <updated>2019-11-24T00:00:00+01:00</updated>
    <id>http://0.0.0.0:4000/Hajnalka</id>
    <content type="html">&lt;p&gt;De most tényleg…&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Love is the most subtle force on Earth. A szerelem a legtitokzatosabb erõ a Földön.” &lt;a href=&quot;https://en.wikipedia.org/wiki/Felon_(film)&quot;&gt;Felon&lt;/a&gt;, 2008&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Love comes to those who still love after disappointment, who still believe after betrayal, and who still love after they’ve been hurt.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Érdekes egy érzés bejegyzést írni a jövőnek, de itt már végre az ember kiírhatja mindazt, amit az eddigi élete alatt simán csak nem tudott, mert nem volt ideje vagy csak nem volt még elég bátorsága korábban megírni / kimondani.&lt;/p&gt;

&lt;!-- break --&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hajnalka&lt;/strong&gt;: amikor azt vágod a fejelemhez, hogy mi értelme van ennek az oldalnak, meg úgy összességében mi értelme ezekkel az oldalakkal bajlódni, bár hangosan persze akkor sem mondtam ki, de magamban azt gondoltam, hogy ez, ha másra nem is, arra azért majd biztosan jó lesz, hogy egy kis könnyet csiholjon a szemedbe. 😘&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Érdekes megfigyelni azt, hogy vannak emberek akikkek nem érdemes vitatkozni, mert egyszerűen nem lehet velük. Te is ezek közé az emberek közé tartozol sajnos. Nem kell neked nagyon magyaráznom, hogy ez pontoson mit jelent, mert te ezt már fiatalkorod óta a saját családodban rendesen megtapasztaltad és ezért nagyon furcsa az(, de lehet, hogy pont ezért van így), hogy nem veszed észre a teljesen egyértelmű hasonlóságot.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sokat gondolok mostanában arra, hogy milyen furcsa nekem az embereket, de akár nézhetjük az egész emberiséget is, ilyen butának látni. Annyi mindent lehetne már jobban csinálni, de valahogy ez négsem akaródzik megtörténni a mi időnkben!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sok mindennel mással együtt, soha sem goldoltam volna korábban azt, hogy nemhogy egy kapcsolat hogyan juthat ilyen alacsony szintre (jelentsen ez konrétan ugye bármit is) vagy ha másképp nézzük, egy ilyen modernkori kapcsolat, hogy hogy nem tud olyan szintre emelkedni (😃), amiben már nincs egy csepp arogancia, velőből jövő utálat vagy nem is tudom, hogy mik is ezek a lehúzó dolgok pontosan? Hogy tudsz a gyerekeiddel vagy velem így, ilyen emberhez egyáltalán nem méltó módon beszélni?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Az is nagyon furcsa és engem nagyon zavaró egy érzés, felfogni és gondolkodni azon, hogy a Te családodban mennyire nagyon is jellemző a normális értékrendtől eltérő viselkedési norma és persze az is és aba belegondolni, hogy ebből vajon mennyit kaptak a közös gyerekeink??? Nem mondom, hogy nem vagyok ebben a kérdésben nyugtalana.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Érdekes az is, hogy többször beszélgettünk már azon, hogy mi a fene hozott és tart minket már ilyen hosszú ideje össze és mostanában egyre többször gondolom azt - a viccet tényleg tegyük most félre! -, hogy ennek valami genetikai / evolúciós oka lehet csak, hogy ezzel tompítsuk mi az ilyen fajta kilengését a társadalom problémásabb embereinek. Mi más magyarázata lehetne? Van más? Tudsz mást?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2018.03.11.&lt;/strong&gt; Én arra emlékszem, hogy azt mondtad, hogy a harmadik gyerekkel 110%-ban fogsz foglalkozni, nem pattintod le és én már előre jeleztem, azt hogy egy kicsit már kifogytam az energiából és nem nagyon fogom tudni ennek a terheit elviselni. Ezzel szemben ma is azt történt, ami korábban már nagyon sokszor, hogy csak ennyit mondasz: “Apa majd játszik veled, nekem fejnem kell vagy neked dolgod van vagy valami más…” Persze neked mindig van más mindennél, mindenkinél fontosabb dolgod…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Én nem mondom, hogy ez a világ legrosszabb házassága, csak azt hogy Te egy nagyon arogáns nőszemly vagy sokszor, sőt a legarogánsabb akit életemben ilyen szorosan megismertem. Persze lehet, hogy vannak nálad rosszabbak is (sőt ez biztosan így is van), de én nem ismertem / tapasztaltam - hála az égnek - még meg őket. És így ezzel a durva aroganciával, azért ez egy elég nehéz házasság lett így az eltelt évek alatt bzitosan kijelenthetjük már.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2018.03.30.&lt;/strong&gt;: “kedvesen” most azzal ébresztettél, hogy etessem már meg én a gyereket (&lt;a href=&quot;https://andras.fleischmann.hu/&quot;&gt;András&lt;/a&gt;), mert te nyakig vagy a kutyaszarban és azt kell feltakarítanod. Semmi normális “jó reggelt” vagy valami ehhez hasonló bemelegítő köszöntés, simán bele a közepébe! Később délután meg elmondtál minden szarnak, hogy azért vannak nekem egészségügyi problémáim, mert nem mozgok semmit, csak döglök egész nap a számítógépek előtt. Ezt is persze a szokásos kedves stílusodban tetted meg. Utána persze szépen elmentél jógázni 2 és fél órát, mert te midig, mindent megérdemelsz annyira jó vagy mindenben meg emancipált egy modern nő is vagy rendesen, ugye! 👸&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2018.06.09.&lt;/strong&gt;: ma pedig egész nap azt hallgattam, hogy “szüleim” látogatása mekkora zavart jelent neked. Este pedig, amirkor Gergő telefonált azt szajkóztad, hogy ez mennyire gáz, mert felébresztette Andrást a hazaérkezésének a zaja. Normális ez?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2018.06.17.&lt;/strong&gt;: csendespihenő alatt elkedzted összepakolni András játékait, de úgy, hogy 1 méterről dobáltad bele a műanyag dobozba a játékokat. Így kell ezt?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2018.06.19.&lt;/strong&gt;: az is tök érdekes, hogy feljössz a felső szintre elújságolni, hogy András bekakilt, miközben folyamatosan szól a légzésfigyelő riasztója, ahelyett, hogy egyből tisztába tennéd és csak utána osztodd meg ezt a nagyon fontos információt, ilyen szép stílusban, ahogy azt már megszokhattuk tőled.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De tényleg szükéseg van / volt ezekre?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2018.06.20.&lt;/strong&gt;: itt vagyunk Bulgáriában és megy a szokásos okoskodás állandóan. Kint a srtandon megy a napozgatás, a vacsoránál pedig azt mondod, hogy vigyázol Andrisra amíg elkezdünk enni, de már mire összeszedjük az első adag kajánkat, te már elveszted a türlemedet és ahelyett, hogy vigyáznál rá tovább és várnál egy egészen kicsikét, elmész te is szedni valamit. Innentől megy a szokásos menet, András nyávog és nem tud már senki sem normálisan enni, pedig csak annyit kellett volna tenned, hogy vársz egy kicsit, foglalkozol velele egy és megvárod amíg valamelyikünk át tudja venni. De te nem, mert nem bírod ki. Én nem azt mondom most, hogy akkora alázatos szolgának kell lenned, mint amilyen a kedves anyukád, na de azért háromgyerekes anya lennél vagy mi. Nem lehetne egy kicsit egyszer, kétszer az életben nyelni egyet és kivárni.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ezek után persze kurvára csodálkozunk majd - dehogy csodálkozunk -, ha az ember simán kap egy kis agyvérzést!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2018.06.19 … 26.&lt;/strong&gt;: Bulgária. Én már nagyon régóta nem igazán élvezem ezeket a közös nyaralásokat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2018.07.04.&lt;/strong&gt;: Ennek a boszorkánypecsenyének hányás szaga van, de finom… Ésszel nem tudom felgoni, hogy ezen hogyan lehet így kiakadni és azt főleg nem, hogyan tudsz így beszélni a családtagjaiddal (Anna és én).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2018.07.05.&lt;/strong&gt;: ma pedig mintha semmi nem történy volna tegnap, mész jógára. + este már kb. több, mint 1 órája a fejőddel szívunk mindhárman. + kaptunk a műanyag mentes jövőből is rendesen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2018.07.08.&lt;/strong&gt;: ma arról ment az észosztás, hogy én mennyire nem vagyok pozitív. Az a műsor és rumli, amit ma a nap végén a pattogatot kukoricával csináltatok Gergővel azért egy hangfelvételt megérdemeét volna. Legközelebb fel fogom venni hogy megmaradjon az utókornak.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2018.07.10.&lt;/strong&gt;: “nem hiszem le, hogy te most itt WC-zel?” Te a hajadat akartad szárítni és sehol máshol nem tudtad volna.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2018.07.12.&lt;/strong&gt;: tegnap sztem nem volt semmi, de ma megkaptuk a mindjárt szétrobban a fejem, mindent nekem kell csinálni, mindent én csinálok és nekem most el kell olvasnom 2 oldalt, mert annyira feszít a fejem műsort. Szuper volt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2018.07.13.&lt;/strong&gt;: egyszerűen felfogni nem tudom azt, hogyan történhet meg az, hogy egy kedves betakarásból hogyan leszek én egy büdös szájú bunkó, aki nem hagy téged a kirédemelt vagy megérdemelt délutáni sziesztádba bealudni úgy hogy kb: 20 másodperccel korábban még facebook/youtube videókat nézegettél?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2018.07.14.&lt;/strong&gt;: ma pedig kész helyzet elé állítottál, hogy vagy én megyek haza Balatonról vagy én. Persze megint gyenge voltam, te pedig nem engedtél el. Gondoljam még át reggelig meg a szokásos maszlag. + egy lezárt beszélgetés után jól megmondtad megint, hogy nem ez volt a téma és hogy merek én csak így témát változtatni. Normális ez? Kinek képzeled te magad, de tényleg? + ez az állandó nyavajgás, hogy te már korán reggel felkeltél és tisztábatetted Andris és ezért extra kiváltásgokat érdemelsz. Nem már!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2018.07.14.&lt;/strong&gt;: a tegnapi kúrvanagy balhé után most szokás szerint várható pár nap nyugalom. Most próbálkozol uralkodni magadon. Nem ez az első eset. “Kurvanagy hospogácsa a kurvanagy poricácban.” Feltakarítanád a hűtőből kiesett és összetört tányért? nekem ki kell sietnem Gergőhöz, mert megígértem, hogy azonnal visszamegyek. Virslit is belefőzted a lecsóba? Szandált is néztünk, de nem volt. Csak úgy mondom.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2018.07.17.&lt;/strong&gt;: azt meg felfogni nem tudom, hogy én miét viselem még mindig el ezt a fajta terrort, de valószínűleg pontosan ugyanazért, amiért anyád már hosszú évek óta kiszolgálja a kedves apádat.
Kimentem a lakásból fogadni egy telefonhívást és te utánamjöttél és suttugva kérdezgeted telefonálásom közben, hogy ugye nem az apád telefonál megint részegen? Hmmmm…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2018.08.07.&lt;/strong&gt;: majdnem eltelt 1 hónap viszonylagos nyugalomban, de ma már azért kezd visszaállni a megszokott hangulat csak azért, mert Anna ki merte mondani a gondolatát, hogy hagyd már egy kicsit békén. Miután elmentek megint elkezdted, hogy mennyire bánt, meg mennyire nem vagyunk hálásak a rántott húsért és a SzilviaPoszettós csirkéért és hagyjunk békén téged olvasni, meg annyira elszívnál egy szál cigit, …&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;video-wrap&quot;&gt;&lt;div class=&quot;video&quot;&gt;

&lt;div class=&quot;videocontainer&quot;&gt;&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/wmG24mOWZoo&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot; class=&quot;iframeshadow&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/div&gt;

&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;center&gt;&lt;b&gt;Christine McVie&lt;/b&gt;- I'd Rather Go Blind&lt;/center&gt;&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;&lt;pre&gt;
Something told me it was over 
when I saw you and him talking 
Something deep down in my soul said &quot;Cry boy&quot; 
when I saw you and him out walking 
I would rather, I would rather go blind girl 
than to see you walk away from me child 
So you see I love you so much 
I dont want to see you leave me baby 
most of all I just dont, I just don''t want to be free

I was just, I was just sitting here thinking 
of your kiss and your warm embrace child 
When the reflection in the glass 
that I been held to my lips now baby 
revealed the tears I had on my face 
I would rather, I would rather be blind child 
than to see you walk away from me 
Baby, baby, baby I would rather go blind 
than to see you walk away from me
&lt;/pre&gt;&lt;/center&gt;

&lt;div class=&quot;sticky_floating_video&quot;&gt;&lt;/div&gt;

&lt;!-- Based on: https://www.cssigniter.com/make-sticky-floating-videos-page-scroll/ article. --&gt;

&lt;script src=&quot;https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/3.3.1/jquery.min.js&quot;&gt;&lt;/script&gt;

&lt;script&gt;
  var $window =      $( window );
  var $videoWrap =   $( '.video-wrap' );
  var $video =       $( '.video' );
  var videoHeight =  $video.outerHeight();

  var $end =         $( '.sticky_floating_video' );
  var endOffsetTop = 99999;

  if ( $end.offset() ) {
    endOffsetTop = $end.offset().top;
  }
  console.log( &quot;[&quot; + endOffsetTop + &quot;]&quot; );

  $window.on( 'scroll', function() {
    var windowScrollTop = $window.scrollTop();
    var videoBottom     = videoHeight + $videoWrap.offset().top;

    if ( windowScrollTop &gt; videoBottom &amp;&amp; windowScrollTop &lt; endOffsetTop ) {
      $videoWrap.height( videoHeight );
      $video.addClass( 'stuck' );

      // arrange the lyrics
      document.getElementById( 'lyrics' ).setAttribute( &quot;style&quot;, &quot;width: 63%&quot; );

    } else {
      $videoWrap.height( 'auto' );
      $video.removeClass( 'stuck' );

      // arrange back
      document.getElementById( 'lyrics' ).setAttribute( &quot;style&quot;, &quot;width: 100%&quot; );
    }
  } );
&lt;/script&gt;

&lt;div class=&quot;video-wrap&quot;&gt;&lt;div class=&quot;video&quot;&gt;

&lt;div class=&quot;videocontainer&quot;&gt;&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/uZt1xKtPbUQ&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot; class=&quot;iframeshadow&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/div&gt;

&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;center&gt;&lt;b&gt;Etta James&lt;/b&gt;- I'd Rather Be Blind (Live at Montreux 1975)&lt;/center&gt;&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;&lt;pre&gt;
Something told me it was over
When I saw you and her talking
Something deep down in my soul said, cry girl
When I saw you and that girl, walking arround

I would rather, I would rather go blind boy
Than to see you, walk away from me child, and all
So you see, I love you so much
That I don't want to watch you leave me baby
Most of all, I just don't, I just don't want to be free no uh uh

I was just, I was just, I was just sitting here thinking
Of your kisses and your warm embrace, yeah
When the reflection in the glass that I held to my lips now baby (yeah, yeah)
Revealed the tears that was on my face, yeah
And baby, baby (baby, baby, bay) I would rather be blind boy 
Than to see you walk away, see you walk away from me, yeah
Baby, baby, baby (baby, baby, bay) I'd rather be blind now (baby, baby, bay)
&lt;/pre&gt;&lt;/center&gt;

&lt;div class=&quot;video-wrap&quot;&gt;&lt;div class=&quot;video&quot;&gt;

&lt;div class=&quot;videocontainer&quot;&gt;&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/tB2NqUdNH_w&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot; class=&quot;iframeshadow&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/div&gt;

&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;
</content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Apuka</title>
    <link href="http://0.0.0.0:4000/Apuka.html"/>
    <updated>2019-11-16T00:00:00+01:00</updated>
    <id>http://0.0.0.0:4000/Apuka</id>
    <content type="html">&lt;p&gt;Én csak remélni tudom, hogy az élet lesz annyire kegyes hozzánk, hogy nem neked kell majd az én temetésemen állnod! Nagyon nem lenne fair.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Gergő</title>
    <link href="http://0.0.0.0:4000/Gergo.html"/>
    <updated>2019-11-11T00:00:00+01:00</updated>
    <id>http://0.0.0.0:4000/Gergo</id>
    <content type="html">
</content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Anna</title>
    <link href="http://0.0.0.0:4000/Anna.html"/>
    <updated>2019-11-05T00:00:00+01:00</updated>
    <id>http://0.0.0.0:4000/Anna</id>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Annácska,&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nem sok új dolgot tudok neked most már tanácsként adni, mivel &lt;a href=&quot;https://anna.fleischmann.hu/&quot;&gt;Te&lt;/a&gt; vagy a legnagyobb gyerekünk és így már mindent láttál és megértettél a családunkból.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Emlékként hagyom neked az egyik Elysée töltőtollat, ahogy mindenkire hagyok egyet-egyet és Te már tudod is hol tartom őket, mert megmuttatam már neked, plusz a tied az a kis bordó fotóalbum, amit kiskori képekkel töltögetek és remélhetőleg még az a pár utolsó üres oldal is feltöltődött már mostanra. Ha nem, akkor ugye ez is így marad befejezetlenűl…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fontos tanács, hogy &lt;a href=&quot;https://hajnalka.fleischmann.hu/&quot;&gt;anyáddal&lt;/a&gt; ne nagyon vitatkozz soha, mert semmi értelme és csak megbetegszel tőle. Hidd el én ezt már tapasztalatból mondom. Nem gondoltam volna, hogy megtörténhet ilyen és mind azt gondoljuk, hogy erősek vagyunk, de sajnos ez nem így van.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pusszantás neked is!&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Andrew / András</title>
    <link href="http://0.0.0.0:4000/Andras.html"/>
    <updated>2019-09-30T00:00:00+02:00</updated>
    <id>http://0.0.0.0:4000/Andras</id>
    <content type="html">&lt;p&gt;Pontosan nem is tudom, hogy mit írhatnék neked?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Még túl fiatal vagy, nincs még semmi maradandó emléked sem rólam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jó legyél, pusszantalak!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Képeid az interneten: &lt;a href=&quot;htts://andras.fleischmann.hu/&quot;&gt;link&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Perec</title>
    <link href="http://0.0.0.0:4000/Perec.html"/>
    <updated>2019-08-20T00:00:00+02:00</updated>
    <id>http://0.0.0.0:4000/Perec</id>
    <content type="html">&lt;p&gt;Boldog szülinapot innen is! és &lt;strong&gt;kitartás Zoltán!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;video-wrap&quot;&gt;&lt;div class=&quot;video&quot;&gt;

&lt;div class=&quot;videocontainer&quot;&gt;&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/B8cucse5DXE&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot; class=&quot;iframeshadow&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/div&gt;

&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;

&lt;!-- break --&gt;

&lt;div id=&quot;lyrics&quot;&gt;&lt;div class=&quot;lyricsheader&quot;&gt;&lt;p&gt;&lt;center&gt;&lt;b&gt;EMF&lt;/b&gt;: Unbelievable (Official Video) (1991)&lt;/center&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;

&lt;center&gt;
&lt;pre&gt;
You burden me with your questions
You'd have me tell no lies
You're always asking what it's all about, darlin' listen to my replies
You say to me I don't talk enough
But when I do I'm a fool
These times I've spent, I've realized
I'm going to shoot through and leave you

The things, you say
Your purple prose just gives you away
The things, you say
You're unbelievable (what the fuck?)

You burden me with your problems
By telling me more about mine
I'm always so concerned
With the way you say you've always go to stop to think of us
Being one is more than I ever know
But this time, I realize I'm going to shoot through and leave you

The things, you say
Your purple prose just gives you away
The things, you say
You're unbelievable (what the fuck?)

Seemingly lastless, don't mean you can ask us
Pushing down the relative, bringing out your higher self
Think of the fine times, pushing down the better few
Instead of bringing out the clues
To what the world and everything you answer to
Brace yourself with the grace of ease
I know this world ain't what it seems (what the fuck? Whoa man!)
It's unbelievable

You burden me with your questions
You'd have me tell no lies
You're always asking what it's all about, darlin' listen to my replies
You say to me I don't talk enough
But when I do I'm a fool
These times I've spent, I've realized
I'm going to shoot through and leave you

The things you say
Your purple prose just gives you away
The things you say
Is for what I love you more
The things you say
Your purple prose just gives you away
The things, you say
You're unbelievable (what the fuck?)

You're so unbelievable! (what the fuck?)

You're unbelievable

It's unbelievable (what the fuck?)

You're unbelievable
&lt;/pre&gt;&lt;/center&gt;&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;sticky_floating_video&quot;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;!-- Based on: https://www.cssigniter.com/make-sticky-floating-videos-page-scroll/ article. --&gt;

&lt;script src=&quot;https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/3.3.1/jquery.min.js&quot;&gt;&lt;/script&gt;

&lt;script&gt;
  var $window =      $( window );
  var $videoWrap =   $( '.video-wrap' );
  var $video =       $( '.video' );
  var videoHeight =  $video.outerHeight();

  var $end =         $( '.sticky_floating_video' );
  var endOffsetTop = 99999;

  if ( $end.offset() ) {
    endOffsetTop = $end.offset().top;
  }
  console.log( &quot;[&quot; + endOffsetTop + &quot;]&quot; );

  $window.on( 'scroll', function() {
    var windowScrollTop = $window.scrollTop();
    var videoBottom     = videoHeight + $videoWrap.offset().top;

    if ( windowScrollTop &gt; videoBottom &amp;&amp; windowScrollTop &lt; endOffsetTop ) {
      $videoWrap.height( videoHeight );
      $video.addClass( 'stuck' );

      // arrange the lyrics
      document.getElementById( 'lyrics' ).setAttribute( &quot;style&quot;, &quot;width: 63%&quot; );

    } else {
      $videoWrap.height( 'auto' );
      $video.removeClass( 'stuck' );

      // arrange back
      document.getElementById( 'lyrics' ).setAttribute( &quot;style&quot;, &quot;width: 100%&quot; );
    }
  } );
&lt;/script&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;video-wrap&quot;&gt;&lt;div class=&quot;video&quot;&gt;

&lt;div class=&quot;videocontainer&quot;&gt;&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/f2L47_W2mFs&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot; class=&quot;iframeshadow&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/div&gt;

&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;
</content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title>I wouldn't have thought / én nem gondoltam volna</title>
    <link href="http://0.0.0.0:4000/en.html"/>
    <updated>2019-05-05T00:00:00+02:00</updated>
    <id>http://0.0.0.0:4000/en</id>
    <content type="html">&lt;div class=&quot;rightbox&quot; style=&quot;margin-left: 1%;&quot;&gt;
&lt;blockquote class=&quot;twitter-tweet&quot; data-lang=&quot;en&quot;&gt;&lt;p lang=&quot;hu&quot; dir=&quot;ltr&quot;&gt;Most, hogy sajnáltuk azt, akinek nincs gyereke, kicsit sajnáljunk engem, akinek van. Aki elhozta a két gyerekét (15&amp;amp;18) egy 1+MFt-os nyaralásra, és “nincs kedvük” lejönni a szobából.&lt;/p&gt;&amp;mdash; ZoltanBB (@ZoltanBB) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/ZoltanBB/status/1010510787562168326?ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;June 23, 2018&lt;/a&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;/div&gt;

&lt;script async=&quot;&quot; src=&quot;https://platform.twitter.com/widgets.js&quot; charset=&quot;utf-8&quot;&gt;&lt;/script&gt;

&lt;p&gt;Azt érzem, hogy egy kicsit belefáradtam már az életbe.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;///&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;https://github.com/sindresorhus/ama/issues/414&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Transversion</title>
    <link href="http://0.0.0.0:4000/transversion.html"/>
    <updated>2019-01-01T00:00:00+01:00</updated>
    <id>http://0.0.0.0:4000/transversion</id>
    <content type="html">&lt;div class=&quot;rightbox&quot; style=&quot;width: 40%;&quot;&gt;&lt;img class=&quot;shadow&quot; src=&quot;images/transversion/transversion_tape_cover.jpg&quot; alt=&quot;Original Transversion tape cover&quot; /&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Valamikor 1983 környékén vettük (nem is tudom, hogy pontosan milyen körülmémyek között) az első számítógépünket, egy Sinclair ZX Spectrum 48K gépet. A gép még az alap gumi billentyűzetes volt és a kicsomgaolása nekem akkoriban okozott legalább akkora örömöt, mint manapság akár egy Apple MacBook Pro kicsomagolása jelent. Sajnos az eredeti gép nincs már meg, főleg, mert útközben ZX Spectrum+-á alakult át és ebben a formában maradt meg.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na, de nem is is erről akartam most írni, hanem arról, hogy az egyik máig kedvenc jákékom volt ZX Spectrumon az OCEAN cég által kiadaott Transverzion nevű játéka. Az azóta eltelt idők során időről időre keresgéltem újabb klónját a játéknak és vannak / voltak is jó klónok.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;És végül álljon itt egy saját próbálkozásom, amit én most PICO-8 platformon követtem el:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;http://www.top80sgames.com/site/content/transversion&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;https://spectrumcomputing.co.uk/index.php?cat=96&amp;amp;id=5383&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Hajnalka HBD 44</title>
    <link href="http://0.0.0.0:4000/Hajnalka_HBD44.html"/>
    <updated>2018-11-24T00:00:00+01:00</updated>
    <id>http://0.0.0.0:4000/Hajnalka_HBD44</id>
    <content type="html">&lt;p&gt;Boldog szülinapot!&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;video-wrap&quot;&gt;&lt;div class=&quot;video&quot;&gt;

&lt;div class=&quot;videocontainer&quot;&gt;&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/yOGD1WkJJok&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot; class=&quot;iframeshadow&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/div&gt;

&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;

&lt;!-- break --&gt;

&lt;!-- Based on: https://www.cssigniter.com/make-sticky-floating-videos-page-scroll/ article. --&gt;

&lt;script src=&quot;https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/3.3.1/jquery.min.js&quot;&gt;&lt;/script&gt;

&lt;script&gt;
  var $window =      $( window );
  var $videoWrap =   $( '.video-wrap' );
  var $video =       $( '.video' );
  var videoHeight =  $video.outerHeight();

  var $end =         $( '.sticky_floating_video' );
  var endOffsetTop = 99999;

  if ( $end.offset() ) {
    endOffsetTop = $end.offset().top;
  }
  console.log( &quot;[&quot; + endOffsetTop + &quot;]&quot; );

  $window.on( 'scroll', function() {
    var windowScrollTop = $window.scrollTop();
    var videoBottom     = videoHeight + $videoWrap.offset().top;

    if ( windowScrollTop &gt; videoBottom &amp;&amp; windowScrollTop &lt; endOffsetTop ) {
      $videoWrap.height( videoHeight );
      $video.addClass( 'stuck' );

      // arrange the lyrics
      document.getElementById( 'lyrics' ).setAttribute( &quot;style&quot;, &quot;width: 63%&quot; );

    } else {
      $videoWrap.height( 'auto' );
      $video.removeClass( 'stuck' );

      // arrange back
      document.getElementById( 'lyrics' ).setAttribute( &quot;style&quot;, &quot;width: 100%&quot; );
    }
  } );
&lt;/script&gt;

&lt;div id=&quot;lyrics&quot;&gt;&lt;div class=&quot;lyricsheader&quot;&gt;&lt;p&gt;&lt;center&gt;&lt;b&gt;Eurythmics&lt;/b&gt;: Miracle of Love (Official Video) (1986)&lt;/center&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;

&lt;center&gt;
&lt;pre&gt;
How many sorrows
Do you try to hide
In a world of illusion
That's covering your mind?
I'll show you something good
Oh I'll show you something good.
When you open your mind
You'll discover the sign
That there's something
You're longing to find...

The miracle of love
Will take away your pain
When the miracle of love
Comes your way again.

Cruel is the night
That covers up your fears.
Tender is the one
That wipes away your tears.
There must be a bitter breeze
To make you sting so viciously -
They say the greatest coward
Can hurt the most ferociously.
But I'll show you something good.
Oh I'll show you something good.
If you open your heart
You can make a new start
When your crumbling world falls apart.
&lt;/pre&gt;&lt;/center&gt;&lt;/div&gt;
</content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title>🎵 Johnny Cash: I Hung My Head</title>
    <link href="http://0.0.0.0:4000/Johnny_Cash-I_Hung_My_Head.html"/>
    <updated>2018-07-27T00:00:00+02:00</updated>
    <id>http://0.0.0.0:4000/Johnny_Cash- I_Hung_My_Head"</id>
    <content type="html">&lt;div class=&quot;video-wrap&quot;&gt;&lt;div class=&quot;video&quot;&gt;

&lt;div class=&quot;videocontainer&quot;&gt;&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/0M53FcPoWtA&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot; class=&quot;iframeshadow&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/div&gt;

&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;

&lt;!-- break --&gt;

&lt;p&gt;&lt;a id=&quot;top&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div id=&quot;lyrics&quot;&gt;&lt;div class=&quot;lyricsheader&quot; style=&quot;&quot;&gt;&lt;p&gt;&lt;center&gt;&lt;b&gt;Johnny Cash&lt;/b&gt;: I Hung My Head&lt;/center&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;

&lt;center&gt;&lt;pre&gt;
Early one morning
With time to kill
I borrowed Jebb's rifle
And sat on the hill
I saw a lone rider
Crossing the plain
I drew a bead on him
To practise my aim

My brother's rifle
Went off in my hand
A shot rang out
Across the land
The horse, he kept running
The rider was dead
I hung my head
I hung my head

I set off running
To wake from the dream
My brother's rifle
Went into the sheen
I kept on running
Into the south lands
That's where they found me
My head in my hands

The sheriff he asked me
Why had I run
And then it came to me
Just what I had done
And all for no reason
Just one piece of lead
I hung my head
I hung my head

Here in the court house
The whole town was there
I see the judge
High up in his chair
&quot;Explain to the courtroom
What went through your mind.
And we'll ask the jury
What verdict they find.&quot;

I felt the power
Of death over life
I orphaned his children
I widowed his wife
I begged their forgiveness
I wish I was dead
I hung my head
I hung my head
I hung my head
I hung my head

Early one morning
With time to kill
I see the gallows
Upon a hill
And out in the distance
A trick of the brain
I see a lone rider
Crossing the plain

And he'd come to fetch me
To see what they'd done
And we'd ride together
To Kingdom come
I prayed for God's mercy
For soon I'd be dead
I hung my head
I hung my head
I hung my head
I hung my head
&lt;/pre&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;#top&quot;&gt;⬆&lt;/a&gt;&lt;/center&gt;&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;sticky_floating_video&quot;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;!-- Based on: https://www.cssigniter.com/make-sticky-floating-videos-page-scroll/ article. --&gt;

&lt;script src=&quot;https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/3.3.1/jquery.min.js&quot;&gt;&lt;/script&gt;

&lt;script&gt;
  var $window =      $( window );
  var $videoWrap =   $( '.video-wrap' );
  var $video =       $( '.video' );
  var videoHeight =  $video.outerHeight();

  var $end =         $( '.sticky_floating_video' );
  var endOffsetTop = 99999;

  if ( $end.offset() ) {
    endOffsetTop = $end.offset().top;
  }
  console.log( &quot;[&quot; + endOffsetTop + &quot;]&quot; );

  $window.on( 'scroll', function() {
    var windowScrollTop = $window.scrollTop();
    var videoBottom     = videoHeight + $videoWrap.offset().top;

    if ( windowScrollTop &gt; videoBottom &amp;&amp; windowScrollTop &lt; endOffsetTop ) {
      $videoWrap.height( videoHeight );
      $video.addClass( 'stuck' );

      // arrange the lyrics
      document.getElementById( 'lyrics' ).setAttribute( &quot;style&quot;, &quot;width: 63%&quot; );

    } else {
      $videoWrap.height( 'auto' );
      $video.removeClass( 'stuck' );

      // arrange back
      document.getElementById( 'lyrics' ).setAttribute( &quot;style&quot;, &quot;width: 100%&quot; );
    }
  } );
&lt;/script&gt;

</content>
  </entry>
  
</feed>
